有冇前線射彈popo發現自己呢期扯唔起或者黎m唔準？

本來一星期扑5次降到一星期扑唔到一次？
如果有請resign

你地被中國tg 毒害太深
唔好以為防毒防到dioxin
你除個下已經奶左野

仲未計燒垃圾起壇
又係毒到仆街，
你以為ot錢個個月67皮好爽
其實用緊自己條命換番黎

你地有冇見過大總統上前線？你諗下就知點解

Popo 請廣傳

自推10連

唔好以為有藥食
飲下水篤尿就屙得番出黎
身體累積

人出錢 曱甴出命

咪喺

傻西，用多啲添呀！大家攬炒！唔好記得之前灣仔射催淚彈射親自己呀！！

OT撚有6/7皮咩，啲人鳩uP咖咋

有的
me fact checked

其實皮膚都會吸收毒素

剩得豬咀根本無用

只係當刻唔會刺激到眼鼻

種族滅絕

大總統彈指之間

Popo界請廣傳
由你入彈到射完個刻就已經中招
慘撚過中耶菜花

啲暴徒可以返屋企做冷氣軍師，你地唔得